（已製圖）香港警察與性感大媽的親密關係！警察聯歡宴 邀請大媽「剝衫」唱歌

推比屯門C9

2016

比$230睇大媽熱舞

洗唔洗咁重口味

推畀全世界睇

airdrop

push

好嘔心

真係食得落飯?

唔怪得狗狗咁保佢
原來

做狗都唔洗咁重口味呀嘛
食屎食到麻木左

黑警愛大媽,保護嫖那爸

放蛇叫雞係咪都係食呢 d

冷漠

其實唔明點解你都最少3皮野一個月啦
仲要食得咁偏

你地又唔係公園起唔頭果D阿伯

唔怪得咁落力保護啦，
原來懷疑上頭落左Order
下面要幫手驅風

大家係兄弟黎，個阿伯早排應該有撐警

驅完風大家就係襟兄弟